{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69005&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동래 에이치에비뉴 사직 미남점"
    },
    "text": "HAVENUEは週末及び祝日に連泊する場合、追加費用があり、駐車場は最大25台まで駐車可能です。 地下鉄でいらっしゃる場合、東莱駅3号線または美南駅4号線から徒歩約9分の距離に位置しています。 美男駅8番出口の前に位置し、東莱店ロッテデパート、ロッテマート東莱店、社稷野球場は車で約8分の距離にあります。 客室内部にはネットフリックスと高仕様ゲーミングPCが完備されており、ゲームや映画鑑賞が可能で、スタイラーが提供されており、全客室禁煙です。 喫煙は8階の喫煙エリアまたは屋外で可能で、9階には洗濯室が完備されています。フロントで朝食サービスを無料で提供しており、一部の商品は含まれていません。 レイトチェックインまたはチェックアウトの場合は朝食を除きます。 朝食は午前7時から午前9時まで階ロビーでサンドイッチとコーヒー、ジュースで提供され、日曜日と祝日は朝食サービスが中断されます。 貴重品はフロントに保管をお願いします。保管されない場合、紛失した場合の責任は負いかねます。 追加人数は20,000ウォンが加算され、寝具の追加時には追加料金が発生します。 ペントハウスグランピングの場合、追加人数につき20,000ウォンの追加料金があり、時間追加時にも1時間当たり20,000ウォンの追加料金が発生することがあります。 1部屋あたりの車両は1台のみ可能で、徒歩でお越しの場合、駐車料金が発生することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "週末や祝日に連泊する場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "はい、週末や祝日に連泊する場合は追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車可能ですか？",
            "answer": "駐車場は最大で25台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は東莱駅3号線または美南駅4号線です。"
        },
        {
            "question": "最寄りのロッテデパートやロッテマートはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "最寄りのロッテデパートやロッテマートは車で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはネットフリックスと高仕様ゲーミングPCが完備されており、ゲームや映画鑑賞が可能です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内は全て禁煙ですが、8階の喫煙エリアや屋外で喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食はフロントで無料で提供されます。一部の商品は含まれていません。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればいいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管していただくことをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "追加人数や寝具の追加がある場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "車での来場の場合、駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、車でお越しの場合は駐車料金が発生することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 353
    }
}